屙完尿用紙巾抹定用水沖環保啲

平時屙完尿會用兩至三格紙巾抹，有時冇晒紙巾就會即刻去淋下下身，嗰日係度諗究竟用幾格紙巾環保啲定用少少水環保啲

我自己係冇結論既

俾我奶

男人老狗痾完尿都搵兩三格廁紙抹

屙尿